{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042050",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 브라운도트 기장역점"
    },
    "text": "22年5月にグランドオープンした宿です。 総客室数は36室で、全客室には4K 65インチTV、NETFLIX無料視聴、メモリーフォームベッドが提供されます。 また、PCルームには最高仕様のPC(RTX3060)、32インチのゲーミングモニターがあります。 宿にはLGスタイラーが設置されており、1階にはC-SPACE24コンビニがあります。 また、広いcafeteria空間でトーストと無料コーヒーを楽しめます。 LAUNDRYでは洗濯機と乾燥機が備えられています。 宿の周辺には自転車道とハイキングに最適なコースがあり、機張東遠ロイヤルCCが最寄りの宿泊施設です。 東釜山テーマパーク、蓮花里、機張市場までは車で10~20分の距離に位置しています。 宿は先着順で人気の宿割引クーポンを大量に配布しています。 クーポンは予約ページで受け取ってすぐに使用でき、客室予約ページで適用可能なクーポンを確認して適用することができます。 クーポンは先着順で早期締め切りになる場合があります。 宿泊中に追加料金を支払わなければならない場合がありますので、客室の入室基準をご確認の上、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定に基づいて異なります。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 全客室で65インチの広い画面で映画館の雰囲気を楽しむことができ、ネットフリックスも視聴することができます。 宿内にはC-SPACE24コンビニエンスストアがあり、外出しなくても利用でき、1階ロビーの快適なカフェテリアでビジネス業務や休憩ができます。 1階ロビーでは共用洗濯機と乾燥機を無料でご利用でき、客室内のスタイラーを使ってキレイに退室できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿の総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には4K 65インチTV、NETFLIX無料視聴、メモリーフォームベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿のPCルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "PCルームには最高仕様のPC(RTX3060)、32インチのゲーミングモニターがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんなアクティビティがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には自転車道とハイキングに最適なコースがあり、機張東遠ロイヤルCCが最寄りの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "宿からは東釜山テーマパーク、蓮花里、機張市場まで車で10~20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できるクーポンについて教えてください。",
            "answer": "宿は先着順で人気の宿割引クーポンを大量に配布しています。クーポンは予約ページで受け取ってすぐに使用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に追加料金がかかる場合がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズンや祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは、規定に基づいて異なります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認があります。また、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿内で楽しむことができるものはありますか？",
            "answer": "全客室で65インチの広い画面で映画館の雰囲気を楽しむことができ、ネットフリックスも視聴することができます。また、C-SPACE24コンビニエンスストアが宿内にあり、共用洗濯機と乾燥機も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 533
    }
}